唔睇隊名仲以前睇緊全盛疤

每個動作都係演技